雲加會唔會葬在酋長球場個草地？

猛鬼d

奠長墳場

葬係你老母個閪到

骨灰足球

場波悶到

會

係就快

雲加應該早就退休
依家臨老比人反, 慘

生於斯 死於斯

雲加係不死

生葬

活埋

齊埋葬這片土地 大家刻骨銘記